有無人屋企有毒撚家庭成員

屋企有件毒撚真係好難頂
長期一陣酸臭味環繞住個人
啲油份又唔知點解可以比一般人旺盛咁多
就算佢自己摺埋做自己事都好
個衛生情況都好影響身邊嘅人
又成日將啲打完飛機嘅紙巾四圍擺(飯枱，衣櫥，雪櫥)
明明有垃圾筒
可以夜晚食食下飯到一半走左去打飛機
打完再出黎繼續食都得
究竟係咩事令香港依個地方咁多毒撚存在

原來打飛機真係有大宗師

你細佬定阿爸

夜晚食食下飯都有性慾⋯ 伯母裸體圍裙？

人哋就飽暖思淫慾
佢就飽暖中淫慾

有冇咁癲呀，含住啖飯飯飛機

笑死
小心佢睇到個post

細佬

我都想知
有無人真係鍾意打飛機到咁

sorry

點解可以放係雪櫃
而且食個飯借，唔洗咁興奮啊
咁好精力，毒撚都做唔到啦

你屋企人唔識教仔 定喺佢受過咩刺激

咁咪好大對比？

細佬j開邊個